［急問］點解部iPhone 用咗80GB但備份檔得36GB

試過用itunes 同 pp助手 backup都係一樣
計過相片， app，同其他資料 各佔容量，點計都加唔到36GB
就算當佢app另外可以喺app store dl 都係計唔啱
究竟係點計法

iTunes 入嘅歌，片，唔計薄備份

同步番就會出番黎，好似係

冇喺iTunes 入過嘢

iOS呢
壓縮呢

cache?

Yes
Tumblr 之類用好多

睇得多